有冇人好憎5點收工

地鐵好多廢老 地盤佬收工 逼逼逼又大個背囊撞9人 好撚污糟

啲廢老呢啲樣 揹住個濕鳩污撚糟背囊上車

推

根本就應該3點收工

好撚dirty成堆男人未見過女人咁
咸咸濕濕咁女 望實叫雞啦咁緊火
又開大個電話打機睇大陸片

如果寫字樓工收3點 生活會點過?

起碼ol唔洗俾地盤佬視姦先

1 點收工最好, 順便去超市買野

唔洗做最好 街都唔洗出

你ot多兩粒鐘先走未小心啲

地盤佬無一個係無辜

冇錢係咁